張衛健都幾好戲幾靚仔，點解好似紅極都紅唔起咁？

咁多年黎都好梅咁
浪費左佢
定還是因為佢冇頭髮

頭先睇我愛香港
張衛健同許志安玩做動作個啲，要耍花槍，許志安第一下打到佢勁大力，跟著兩個係度打左好耐 feel到張真心嬲 閪左面

我記得係有原因
等人解畫

Tvb既高層串佢話如果你唔係扮死馬騮，你乜都唔係！

逼迫你個窿的洞

番左上大陸發展姐

佢唔係撈唔掂先返大陸咩

份人太串
佢之前返大陸拍劇嗰陣以為自己大明星
比個大粒野兜巴星佢

more

支那大粒野

咁都仲叫唔紅 都算係第一個係支那紅到既港星